s8lag機既奇怪現象

部s8plus係小弟第一部an機

用左幾個月就lag到仆街

之後試過del哂啲相

係咁用三星個cleaner係咁整都無 分别

之後心血來朝轉左英文 就順到仆係度

有無人知咩事

因為農歷七月

換返iphone 就正常

用咗年幾，用中文，好順

我部s8+用咗一年有多，依然好順同埋核電

正解

以前iphone最多啲電用得快
我未轉英文前係開個task bar都lag到cls

好轉唔轉用***就要預左出事

我用中文用咗年半都冇lag，我仲要較動畫做0.5X

一出用 2部S8+,1部 S8... 完全無問題..
到今日仲可以朝早叉好電, 到瞓先再叉...
外型又靚 抵玩

點解？

用得***就預咗㗎啦
垃圾***垃圾ROM

其實係樓主部機奇怪囉

Flash過個aosp rom 再戰多幾年都仲得

你有冇睇樓主講咩

回頭是岸，三星正垃圾

“Samsung 天下無敵，世界第一。”

“一係你中咗機皇，一係你裝埋哂 d 大陸 apps"

屌
之前用部nokia 6
又係用左中文6個月到就lag到仆街 轉完英文會順左1-2個月到 跟住又lag過
假象黎

點解咁睇唔開用android

見到有八達通 過車場do係靈敏過就咁用卡

用 samsung 唔lag 先唔正常

android 買samsung 就唔好上嚟叫春

唔用***就無事，信我

用iphone 冇呢種煩惱

上年轉左考古iphone8 plus 後終於可以正常用電話 - 多年前用過iphone4後終於回歸iphone